預備變魚革2.0

乜撚野自由屌閪
明天肯定比cctvb狂煲單野

CCTVB係咪都會狂煲架啦
你第一日睇咩

大家理性認清目標，係要釋放義士
否則變到同班毅進仔一樣咁低質

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

好多鬼叫人唔好走 話有事先走都未遲 有事上嚟一下就走到？(參考69晚)唔好推人去死啦

唔明咩叫做自由閪

Fuck the popo唔係粗口？

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦